有狗比人抄下牌就唔出 6月9就早響啦 唔洗咁多手足送頭

18區放狗抄牌就得
示威變示弱
聽日1點半遮打見
有不反對 岩曬大家